{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078902",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루샥 연산토곡점"
    },
    "text": "ブルーシャックはコーヒーとベーカリーを販売する店舗です。 おいしいコーヒーをお楽しみいただけます。 ブルーシャックのコーヒーは、ナイト、サンセット、ノンカフェインのコーヒー豆からお選びいただけます。 おいしいコーヒーと一緒にベーカリーも楽しめます。 すべてのベーカリーは店内で直接焼いて販売しております。 ブルーシャックは衛生にも徹底的に気を配っています。 ドリンク一杯ごとに真心を込めてお作りします。 特にシャックラテの上にのせるもっちりとした手作りクリームと香ばしい特製ピーナッツクリームの上に濃厚なふわっと覆われたピーナッツラテは、ブルーシャックのニューシグネチャーメニューとして多くの方々が喜んでいます。 ブルーシャックは慶州パクガクッパの向かい側に位置した蓮堤結婚式場の隣の建物1階です。 様々なドリンクをご提供しております。 リアルスイカジュース、カップかき氷、ピーナッツラテ、シャクラテ、バニラビーンラテ、ロイヤルミルクティーなどのメニューが楽しめます。 価格はそれぞれ異なり、詳しい情報はお店でご確認いただけます。 ユニークな味と雰囲気を体験したい場合は、ブルーシャックにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーシャックはどんな店舗ですか？",
            "answer": "ブルーシャックはコーヒーとベーカリーを販売する店舗です。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのコーヒーはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ブルーシャックのコーヒーは、ナイト、サンセット、ノンカフェインのコーヒー豆からお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ブルーシャックではおいしいコーヒーと一緒にベーカリーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのベーカリーはどのように焼かれていますか？",
            "answer": "ブルーシャックのベーカリーは店内で直接焼かれて販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルーシャックは慶州パクガクッパの向かい側に位置した蓮堤結婚式場の隣の建物1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックで飲めるメニューは何がありますか？",
            "answer": "ブルーシャックではリアルスイカジュース、カップかき氷、ピーナッツラテ、シャクラテ、バニラビーンラテ、ロイヤルミルクティーなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのニューシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "ブルーシャックのニューシグネチャーメニューは、シャックラテの上にのせるもっちりとした手作りクリームと香ばしい特製ピーナッツクリームの上に濃厚なふわっと覆われたピーナッツラテです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ブルーシャックの価格はそれぞれ異なりますので、詳しい情報はお店でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックはどのような味と雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "ブルーシャックはユニークな味と雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックは衛生に気を配っていますか？",
            "answer": "はい、ブルーシャックは衛生にも徹底的に気を配っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 502
    }
}